點解騎師王無回扣？

早知買牙拉d place 好過